有冇人用過Transferwise or Westernunion?

有冇人講下安唔安全?